【機會黎啦】「夾公仔機」爆放售潮！

1. . 經營6間夾公仔店生意的TMO，堪稱夾公仔界的初代「場主」。TMO董事利紹豪表示，去年社會運動發生，整體生意額一度跌至25萬元，大跌50%。旗下台主淡市推出宣傳活動，才將生意穩定下來，社運後期，店舖的生意額回升20%。

2. 利表示，最旺的紅磡馬頭圍道店舖有20部機，每日生意額達約3萬元，每月營業額高見90萬元，扣除舖租、來貨成本等因素，回報為營業額的六成，即近55萬元。

3. 「過咗社運後，就嚟武漢疫情，依家人人唔出街，經濟又差咗，生意急跌。同樣紅磡舖，每部機的生意額，已由過往每日錄約1,500元，大跌至每日錄約100元，銳跌逾90%。」

4. 而且政府禁聚令要白交租，今個月6間店合共仍要支付約30萬元舖租。

5. 記者曾以買家身份了解TMO放售舖位的資料，發現集團正將2間分舖的公仔機放售：

元朗分店，設6部公仔機，頂手叫價8萬元，
馬頭圍道舖，設20部公仔機，全購叫價5萬元。

聯絡人回覆指，「趁未蝕走人，唔通等蝕入肉先賣！」

乜真係咁多低b仔夾d老翻淘寶公仔？

人哋台灣淡市就玩夾公仔，香港連夾公仔都收皮

好撚多

一部夾公仔每日有3萬營業額

請問著名連登五毛死得未

上個月先做個詢問

多得大J 同屎萊姆囉
搞衰晒夾公仔呢行

點搞衰

賺夠喇 都想俾人賺下

你尋日先放監?

從來都無睇垃圾youtuber

20部機加埋3萬

有d係夾正版 有水印

平均每部1500 一日，有冇咁好揾呀

香港夾公仔機100部有99部都唔會比你夾到，玩來跟本哂錢，最好執哂佢

收入唔吹大d 邊有人加盟呀

我都想知咩事

上面個連登仔自己睇垃圾utuber，就以為個個人都會睇垃圾utuber

台主賺夠，而家畀d錢人賺

淡唔淡都收皮嫁啦，又濫，d 公仔又咁垃圾，成個格局成個大陸咁，睇見都唔想入去

我最近都蝕夠啦，我都想比其他人蝕吓。

想要個公仔，情願直接心錢買

去年社會運動發生，整體生意額一度跌至25萬元

咩都有得賴